[重要] [重要] [重要] 要保民心，穩大局，唔好蝕章

其實通識堅庭講得好岩，可以一睇

6月12號發夢衝嘅一班兄弟，多謝你哋！喺你哋令班狗發狂咬人，原形畢露，先可以激起16號有200萬+1人出黎遊行

尋晚發夢圍警總嘅兄弟，都多謝你哋！好難得依然見倒咁多人仍然為想爭取倒嘅事而企出嚟。

但依家嘅民情喺比較buy和理非嘅一套，先可以留得住更多人嘅心去支持我哋。

我地要知道有一啲訴求喺合理，理性，rational嘅，而唔係輸打贏要。。。希望我哋一班依然堅持爭取嘅人可以盡量比倒社會上唔同崗位嘅人一種正面，勇敢，堅持嘅印象，而唔喺衝動，唔理性，唔諗後果，唔成熟。

依家政府好似我地做乜，都選擇逃避冇反應，我哋依家就好似小朋友遇到唔講道理嘅父母；打工仔遇到無理取鬧嘅老細咁，就算喺佢地錯佢地都覺得我哋吹佢唔漲！

雖則佢哋係公僕我哋先係老細，但喺依家個狀況就係妹仔大過主人婆。我哋做乜個政府啲狗官都唔比反應，等我哋冇癮，等件事凋淡，等士氣消失。。

我哋要做嘅係不斷文宣，只集中火力喺有道理嘅訴求上。
嗰啲咩林鄭下台，狗官下台，其實係冇用，就算有下一個都一樣只喺北京嘅傀儡。

大家加油！理性思考分析！唔好比位人入！

推